蕉一名貼身保標

要好打 個兇夠勢為佳
聽日去攞口罩驚俾人標心

Me

來嘟嘟一下

你個胸夠曬細啦

no

這是我的媽也！

你肯收聲未？

兩盒，thanks🙏

mood ar........

我都係得兩盒 冚家用

唔收會點？

sis interest?

Sleep

整。。。。。。起😁

goodnight

on9

Gn

🌺🎊🎉有請一對先人💃🕺🏻💐

= . =

恭喜曬樓主同鳩毛開叉👏🏻

邊個鳩毛開叉？

你知我知 大東瓜都知

你太奀

人都走咗。。。

所以你同佢咪一對先人

Why

你同整。。。。。。

no why

Why always reject me ☹️

我吊您？

溝左樓主6年 都係比佢reject😞 樓主真係好高質😔

樓主蕉保鏢
蕉=收
保鏢=兵
樓主又收兵

米癲

珍

你太友善

你大隻過我

米煩啦引戰狗

樓主好快會出兵

= . = 有本錢就係要揮霍
我靠自己實力收嘅兵有乜問題

點解係引戰...

有人溝左樓主6年 都係比佢reject😞 樓主真係好高質😔
仲話會引戰 即係引到啲兵打鳩

讓一隻手都win

屌好撚煩 一陣隻on9閪又當真衝出嚟吠

咁多日唔見 人都走咗

巧驚

一講就出現㗎喇 你又想圍爐？

好鬼鼠